過年到宜家，日日有人係大埔公路，粉錦，林錦，大山踩單車

仲要踩馬路... ...

想點

係咪又係果句，有本事你就爬頭啦 ... ...

關你撚事咩！
揸車大晒呀！揸電單車大晒呀！
唔鍾意咪撞鳩我囉，撚樣！

利申：揸車

其實問題唔係喺馬路踩單車，而係單車徑配套太差

同埋如果啲單車唔係戇鳩鳩踩馬路中心，抽頭過問題都不大

見過單車友馬騮公路踩上龍翔道！

唔得架？？

//山哥透露，在 24 日事發當日，一行約 7 名「有槍有手扣」的便衣探員，到公園涼亭搜查是否有毒品或不法物品。山哥認得部分便衣警就是早前毆打過他的警員。這數名警員當時搭著山哥肩頭，把他拉到一旁說挑釁道：「上次我哋打你，係咪好嬲呀？」。//

DLLM 死黑警

警務人員子女關注組

單車過隧道都夠膽啦 公路小意思

你過半條對面線都大吧位過啦 手車咁屎

weekend大潭道窄到咁都有人踩單車..
好驚撞到人

單車徑靚就唔洗踩馬路啦

單車撚上斜唔夠力成日發個頭出黎平衡... ...

一齊踩囉

路權撚收皮啦

單車徑配套唔好=/=林錦 粉錦 適合踩單車

想踩都應該要揀路來踩

利申：單車撚，有1,2號牌，冇揸車

大山塞車行路仲快

樓主你試下踩單車出馬路就明...有得踩單車徑冇人會想踩馬路，你估下下俾d 車係隨離抽頭過癮架？好大壓力架
正如有車路你都唔想將架車係行人路行一樣，有專屬路就唔會搞到咁

真係，今日先遇到一班.......

其實咩原因驅使你班單車撚踩粉錦公路

覺得自己踩得快過架車？上水去元朗你可以踩新田，果邊小d大車一樣可以到元朗

咁你咪揸新田囉